男人幾歲先定性？

呢個問題係廢
因為永遠都唔會定

而女神級靚女應該搵到個靚仔有錢人就會定性

我覺得男同女都係遇到一個岩既自自然定性

有時唔肯定係唔係岩先慘

衰啲咁講, 咁係要慢慢試架啦, 我覺得其實都可加埋timing 既, 係岩既時間遇到個應該係岩既人, 咁先有動力去定落黎

睇性格

玩過下之後覺得唔岩自己、唔爽就會